# Bibliotheque
Projet ExoGenieLog, DevAppRéseau
Application pour le cours d'application réseau. Note 14/20. 

 Nom de Code : Tesla
 Utilisateur : hean
 Mot de passe : hean
 ![Interface Web](3.jpeg?raw=true "Interface de l'application")
Les consignes sont les suivantes :
 ![Interface Web](consignes.png?raw=true "Interface de l'application")
 Tous les points sont validés pour cette application. Il y a un manque cruel de données, mais c'est tout à fait gérable.
 Voici des illustrations
 
  ![Interface Web](2.jpeg?raw=true "Interface de l'application")
  ![Interface Web](1.jpeg?raw=true "Interface de l'application")
  ![Interface Web](4.jpeg?raw=true "Interface de l'application")
